1877 君實生物

創新驅動型生物製藥公司君實生物（０１８７７）公布招股結果，公開發售部分錄得超額認購３﹒７９倍，申請一手至五手中籤率１００％，股份定價為１９﹒３８元，為招股價１９﹒３８元至２０﹒３８元之下限價。

內地「新三板」上市的生物製藥公司上海君實生物醫藥科技(01877)將於下周一掛牌,於上市前夕,其暗盤價上升,一手最多賺3720元。

據輝立交易場資料顯示,君實暗盤開市報20.5元,較招股價19.38元,升5.78%;之後高見23.45元,升21%,收報23.1元,升19.2%,每手1000股,不計手續費,一手賺3720元。

準備爆升

潛力股

FAT FAT

Hi同齡人

2018收

上海君實生物醫藥科技股份有限公司
1877 24.2 HKD

信達生物製藥
1801 24.1 HKD